港鐵輸出革命

係火車電視大大聲播nowtv news 好多大陸仔錄片 再用we7 send比佢d朋友仔 間接助攻輸出革命

唔係有線咩

有時係now